中大保衛已經勝利！

主戰力請散入社區
以免被一網打盡
區塊鏈式抗爭開花
不用集中於一點

警察攻入中大點算？
校園只係死物，只要抗爭義士不死不被捕
勝利後可以重建中大校園

空城計下
警察攻入大學畫面
國際線必勝

警狗最想我地打陣地
保命每朝早起開花最重要

中大應該每日都搵日搞東鐵同吐露港渣住新東春袋

畫面已經深入民心
冇必要再同警狗打陣地

東鐵線咁長分散打
警狗最希望義士集中一點

中大空城計！

人地攻就即刻回防
The flag was still there

警狗只想引大學生集中一點攻擊消耗
要贏，就要打遊擊！

八大校園俾警狗全破，國際必上頭條
學生散入社區，抗爭精神永在

散水不了

過poly或者開花

Be water

早啲起身每日開花，散乜野水？

中大人守住屋企呀！散乜撚野水呀

散水撚 輸中大=輸八大=抗爭收皮

春袋唔使日日渣
渣得太多次就變死袋架啦

CU應該做研發中心

Yeah

中大扼住吐露港呢個咽喉

做乜又發明啲

［區塊鏈］block chain
式抗爭啲term 來？

啲大學生一野捉哂記真係收皮喇
早啲起身每日開花抗爭收皮？

反正警狗都封路
點解唔打口打屎眼？

西鐵又打得，高鐵又打得

收皮啦 散水狗, 警狗自己封路係想有籍口留係中大, 中大淪陷 下次係邊一間大學? 下次係咪你屋企?

你知唔知守中大激勵左幾多人變勇武, 示威程度激烈左幾多?

你覺得覺而家各區多人定上星期多人?

分散打，度度打
去中心化，去集中化
好似 cancer 咁散去全身

大學咪俾警狗佔據囉，有大學冇學生有乜用？

其他區要人
Poly要人

激勵完成

畫面已經深入民心
冇必要再同警狗打陣地

傻鳩睇字啦, 廢撚事覆你.

為霸個爛鬼山頭，大學生俾狗捉哂好咩？
狗隻嘆冷氣換班，大學義士晚晚訓街
拉長打真係有用？

唔好沉迷陣地

中大主要既意義係佔左吐露港 散乜撚

已証實樓豬係5毛散水撚, 大家唔好再覆, 中大一定唔可以失.

樓豬你同你d 黑警講禮賓府同狗總死物一件, 唔守都罷

人地有槍你有冇槍？

有槍咪守囉

同火影一樣，成條村爛晒唔緊要，最重要係每個人都繼承火之意志

警狗就派十隻狗科學園嘆冷氣鋸扒
大學幾百義士訓街食腸仔飯
守多兩個月好冇？
乜依家仲可以掉野落東鐵咩？

啱！
不被捕，早起身！